點睇d女仔年過二十，但個心口仔...

仲好似岩岩發育果陣咁
係邊方面出左問題

是旦啦

年過三十

呢啲後天可以攪

愛看星空那閃爍美
獨在空間在運轉裡

某團既畫家rapper

你咪中意呢啲lo